報左工聯會美甲班睇下識唔識到女

識到陳婉嫻

驅風

麥美娟

啊嬸

好多港女同學WO

報D蛋糕班係咪包無死

蛋糕班會充滿媽媽級嘅師奶，每堂就係「呀仔，你識唔識整呀」「呀仔，bla bla bla」

報陪月班啦 實多女

日文韓文班係咪後生D

以前報過日文班 得一個後生

本身以為甜品班好多後生女

多數阿嬋/大陸新移民

CHING有冇攻略

上次報開蠔班 識咗兩個大波長腿靚女 帶佢地去食自助餐生蠔就上得

牙嬸多
識後生女要上韓文班

去瑜珈班應該無事啦掛 仲可以睇LEGGING

好多阿嬸師師做瑜珈😏
收得平冇計😏

識後生妹入轉大學就得啦 次次一個入去三個出返嚟

工聯會係咪冇後生女玩

係咪報D短期課程

可唔可以教路

上次學用智能手機識到幾條女

琴日報紙有個77歲阿婆玩SKYPE比人呃

牙蓋好波

大學d課程好貴

Ching有冇介紹

男人老狗報空姐班

上次報左法文班，識左班闊太

長遠d睇啦 識個麻甩佬 阿嬸 佢可能有個女架麻

真係為咗做空姐咩

時款手袋設計及製作初班

一定後生女
高度OK
樣有咁上下

好多師奶，你瀨屎都有人幫你換片

屌你老母親節.

報過胸圍產品製造技術研習班
搓過隔離同學仔對波

考多轉dse入IVE la

CHING比CC台通緝緊

開分身支持我

個絲打最後一句都要甘你老母

點睇

我都報咗
上堂一齊坐ok？

老實講 佢當時擺明捉我正字 甘我老母都係正常回覆 我又唔覺得有咩特別感情投射

我睇番佢覆完我繼續推左陣

喂